The North Face Urban Exploration 2020春夏系列「Kazuki Pink」

呢件幾靚
入邊係咪大部分都係女裝黎

柒

根本大件到男人都岩着

果件4個袋既3千幾有人賣到5千幾，乜出面俾人掃晒咩

見d人話有得預訂，係咪有得內部買

咁撚貴點買呀

上個禮拜去睇出面都仲有貨

買日本TNF 好啲

日本就買purple label 算啦
Kazuki d款係幾型既

Kazuki唔係日版來架咩？

今日出wo,有無人知俾人買晒未

我12點25到金鐘嗰間
得返最後一件Pink

Pink 買唔落手，即係藍黑色都無晒😱

賣 黑藍10袋 asia L

露襪